\section*{Aufgabe 2}
\textbf{a)} Scatterplotmatrizen stellen alle Dimensionen eines Datensatzes paarweise dar. Daraus folgen folgen auch direkt die Vor- und Nachteile. Einerseits sind Scatterplotmatrizen durch diese Darstellung gut, um paarweise Zusammenhänge und Abhängigkeiten zu erkennen andererseits ist aber auch nur diese paarweise Abhängigkeit sichtbar. Ein Nachteil wäre auch, dass ein Scatterplot nur einen limitierten Platz gibt.\newline\newline
\textbf{b)}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.55\linewidth]{A2b}
	\caption{Vollständiger Scatterplot}
\end{figure}